其實Felipe VI幾靚仔 （西班牙皇室）

但個老豆同KSA有路

與涉貪父割席 西班牙國王棄繼承財產

警務人員子女關注組

Spanish king named on offshore fund linked to €65m Saudi 'gift'

The Telegraph can reveal that 52-year-old King Felipe is named as a beneficiary of an offshore fund holding a €65 million gift from Saudi Arabia given to his father when he was on the throne.